\documentclass[french]{article}
\usepackage[]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}


\title{Mémo Git}
\author{SCHIRRA Rémi}
\date{25/10/2023}

\begin{document}

\maketitle

\begin{tabular}{|c|l|}
\hline \textbf{Commande} & \textbf{Effet} \\
\hline git add & Ajoute le fichier au suivi de git \\
git commit & Crée une nouvelle version \\
git push & Envoie la version au serveur \\
git pull & récupère la version présente sur le serveur \\


\end{tabular}



\end{document}